24/11 和理投票

24/11 將會係投票日

首先呼籲大家一定要去投票，以大局為重，踢走保皇黨

另外，發夢夢到有人一定會用大量資源（先請食午飯，再用旅遊巴車老人家去票站，並告知投幾多號侯選人）

所以，各位廢青橫掂無野做，可以試下見到旅遊巴後，一齊入去投票，慢慢諗，閉目養下神，話唔定等得耐既話，後面既人會唔記得投乜，改變立場嫁

自推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

推